[慎入] 呂智恆養母得悉結果後，倒地崩潰慘叫痛哭，要人攙扶

【初選47人案】律政司上訴 全部被告還柙 呂智恆養母崩潰痛哭：法治已死
民主派47人案件宣判，其中15人獲准保釋，惟律政司即時上訴，所有被告須即時還押。呂智恆原本獲准保釋，呂的養母得知結果後，難忍悲痛，跑到法院地下大堂跪地痛哭：「法治已死！」她隨後須由他人攙扶離開現場。

真係逼死人！

好心痛

我真係好撚鍾意香港！

光復後要將大波華還押至死

劉澤鋒屋企人都係
永遠要記住呢班人既付出

真係忍唔到

睇到我

政界毒撚都要坐政治監

［推到呂智恆睇到］你知唔知你衰咩

好心痛
佢真係好好

陳云狗：那些高舉法治、靠官司謀生的泛民，被共產黨用法庭程序集體折磨，擺出一幅哭哭啼啼相。
這就是香港人污衊陳雲的報應的小小開始。

個仔要還押可能坐幾年

已經好撚慘喊到仆街

點知出到法院仲要俾人打哂燈圍住影

個人崩潰倒地都冇人下意識向前扶

個個依然拎住部機

記者

那有支那賣港賊全部凌遲啦

迫死人

黑狗律政狗懲教狗死全家

等咁遠，不如你話係外國遇到佢地你會做乜好過

俾人打到仆街仲諗住可以反擊

小心啊

壊人必死全家！

啱啊 外國手足見到佢哋 識做啦

英國警方：不如charge幾位毆鬥 有冇興趣？

個世界都無公義嘅

唔係呢？你想一世都咁樣過？

你覺得歷史第一次發生呢d事?

Poland,Taiwan: First time?

即時公開槍斃。由林奠開始 共產黨成員係台下見證，逐個逐個帶上台槍斃 比班共產傀儡感受下恐懼

唉好慘

法治已死，壞人必死全家！

好嬲好嬲

佢好似係庭出面坐左好耐

記者使唔使餵埋家屬食飯

唔影煽情嘢邊有人理
事實就係咁慘

有外國passport, 繼續搵錢
餐廳酒吧繼續開就已經冇問題

cctai: 又加速！！

咁妳自己去啦

槍斃會唔會益左佢地，逐個公開行酷刊，沒一個走得甩

呂智恆算係最激嗰批

法治已死！

搵人睇住佢媽咪

講咗一年死全家啦！

好似係自己人死全家
對家就全家福喎！

屌佢老母！！！！！！

首先你要諗下人地咩情況我地咩情況。 香港得幾百萬人。
支那億計。就算我地改為武力對抗 都會被班被洗腦傀儡打爆

訓醒未

可能連信仰都崩潰埋。（呂智恒係基督徒，養母應該都信基督教）

養母可能係諗：
全善嘅上帝今次嘅考驗會唔會太大？
點解善人要受咁大折磨？

Push支持呂媽媽

香港人遇到事就永遠都係走先。
遲啲再講！

日日係出面等......

咁樣唔通真係冇佢哋符

如果是這樣
你不要悲哀

好撚心痛

佢好溫和 印象中？

Elsa姐妹

呂智恆佢自己一定都好心痛

濕鳩律政師幾撚狗閪

善人無善報
有槍大撚曬

有人理 >人性？

唔使餵埋食飯但係見到一個人喊到不能自控要跌低做個人都會上去問下有冇事下話？

果到冇乜人架喇記者已經係最大群體黎架喇

打份工要曝光連人性都冇同做狗有咩分別？

和理勇，溫和派入面最激嗰班

睇字都眼濕濕

印象中去過關口示威，俾深圳拉咗，俾公安見到港獨標語

無新聞價值點解係都要成班仆街記者圍住個家屬影咁無陰公

唔係咁講 點水到班冇腦嘅出去

屌你老母死仆街政府

去羅湖橋讀《零八憲章》

心痛

忍唔住喊

睇直播聽到好淒厲

睇到喊埋一份

Hug hug

律政師仆街啦

楊美琪呢條賤婦

睇到好心嗡

會員編號：#8014
會員註冊日期：2016/11/25
入 LIST 原因：Blame the victim，指抗爭者「搞撚到香港變新疆 無啦啦要走難」。

上述資料更新日期：2021/2/17 01:11
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

算啦 係英國都冇人打佢 講經咩

19年11-12月你訓左覺？

佢個養仔都幾慘， 參選參到鏡頭都冇多個就收監，47個入邊最失敗都都算係佢

之前一直屈住，喊唔出
睇完呢條真係喊晒
喊左會舒暢d

喊完我覺得自己要更加堅強
你想我死
我偏偏就唔會

兩難局面

佢個人好低調

喊到我眼都腫

祝你老母俾狗屌 永久封鎖 單機啦

唉

On9仔

呢個仇，我哋一世都唔會忘記

你哋支共政權係巨人嘅話，我哋香港民族就係專門斬殺巨人嘅調查兵團

屌你老母

Cls咁又可以打到飛機

睇新聞都要睇清楚啦
自己跌底咋

大家頂住呀

係我地咀咒師發功

屌記者唔屌極權

真令人傷感

反而新城市隻落單狗俾人圍住嚟打就有記者出手相助

一隻狗都未死過仲話要折磨高官cctoy精神勝利法

信佛都係啦 karma???????

Attention seeker
完

係咪黃絲都好似你咁以為個世界圍住你轉 得你一個block我就叫單機 收檔啦 。 話時話我幾擔心你老祖呂智恒咁瘦弱俾人通貴頂唔頂得順

日日鞭屍

咁真係好sad
唯有等待末日大審判

諗起郮家成

對敵人和平
就係自殺

點解香港人永遠唔信？

有事除咗喊同唱歌，有乜識做？
鬧呀！鬧呀！

最後又係鬧到入去監倉！

講得無錯

其實陳雲正仆街, 淨係冷嘲熱諷，但係
真係駁唔到

肯反抗未？

19起真係唔再信任何宗教
邊個有錢邊個夠惡邊個話事

屌

香港早已無法治

等？等到幾時？想將所有嘢外判俾上帝去做？

唔敢睇

身為一個記者之前，佢係生為一個人

好心痛 點解香港人要承受呢啲痛苦

所謂嘅有報應根本就係天大笑話
越pk嘅人先可以係呢個垃圾世界榮華富貴

心都碎

Karma 係考慮好多世 如果佢前世係大pk, 咁今世咪要受囉

push

幾年 ching會唔會低估左共產黨既殘暴程度

即係今世嘅pk嘢要等下世先報？

死開啦五毛

係 我信佛但真係好撚失/絕望

呢句嘢被人濫用到爛啦

可能今世 可能之後 karma個詳細mechanism 連釋迦牟尼都冇講

未必
分散投資堅持下

啱啱相反！ 佢隻1977 係咁升，今年已經升咗一倍，又多咗十幾億！ FatFat

如果真係要玩武力嘅話，只能夠重演百國聯軍

屌你老母仆街律政屍

李鳳儀唔係日本兵，日本兵唔係李鳳儀。日本兵殺咗人，所以李鳳儀要死。

逼到人都癲

法治已死

唔通要等到耶穌返來先可以光復香港？

好心痛。。

本身唔敢睇條片諗住睇comment先
睇完cm更加唔敢睇片

DOJ班賤人小心收尾個幾年

一定要過到第2關呀

大家眼淺就唔好入去睇

恆仔好坎坷

兩日後又要上高院
好好相處下先

阿布泰 劉大狀 呂智恆呢d完全陪跑都中埋
一定要保到

恆囝

如果見到律政司，你哋鬧兩句就算啦！
係咪咁呀？

佢就死全家啦！

咁呀？

起碼過到第一關

暴動罪要過3關先無事
但國安法保釋都要過兩關

結果反而係深圳搞到咁都放佢
而香港就要佢未審先坐
香港而家真係衰撚過中國

好難過唉

撐住

我錯，原來全部都要即時還押

律政司死全家！
已經死咗啦！

最新消息！

三十年後再通知！

起碼都逐隻手指腳趾剪哂先啪啦 一槍咁撚便宜佢

嗰陣仲係2017-18年

一啖砂糖一啖屎
以為保到
點知全部還押

放低相機去安慰或者俾張紙巾係咪咁難

如果有上帝點解佢仲唔降天火燒爛個法庭
所以冇上帝

你唔屌埋法庭保安？

Twitter 整合:
第194日｜呂智恆：手足的關心是我的力量

而家仲有得喺外國遇到佢咩

係。等被熱狗

問左左膠未呀

梁卓然舊年7月跳船 (由2019年6月9起計只係1年1個月多少少)
已經一大班弱智多謝佢「守」左咁耐
再過多3-5年分分鐘大家變做「唔放得仇恨既痴線佬」

其實估到
但第1關都過唔到個d實無機
過到第1關都仲有望

你去屌呂智恒個老母啦， 佢而家好寂寞，等緊你

律佢老母正屍

弱智

請看約伯記

唔通要學你老母做咁，做雞做到俾人直播影住中出先叫做成功

想問係邊15個

個班仆街祝佢世世代代都投胎做新疆人

真係好對唔住⋯⋯⋯

我地早知法治已死，係你地話要番工，要守法！

中國人，全滅！

可摸耳解釋下

要講成功 今鑊真係呂智恒老母成功過養仔，佢老母跪喺度留兩滴馬了就上晒頭條咁高hit rate, 反觀佢個養仔搞咁多嘢連個鏡頭都冇，今鑊又真係佢老母成功啲

呢位師兄，睇唔出你咁人情世故，我諗你一定係喺街度會幫婆婆推紙皮車仔，又或者得閒放假時會落街幫啲清潔嬸嬸執返啲垃圾放入垃圾桶內。係呢，你有無打算助養下兒童呀？睇你咁有善心一定唔會托手踭㗎喇，我呢啱啱失業，欠卡數差唔多60萬，唔使你畀我，借就得㗎喇，我一定會還㗎，信我。如果可以的話，留下聯絡你嘅方法，萬分感謝

睇到好心up... 同時無助感好大，到底可以做咩去改變呢一切

呢句嘢好似使徒約翰都曾經講過類似嘅嘢

印基本法国安法迫佢食
食撚到死為止呀

睇wiki
利申睇緊

好撚心up

憤恨也要牢記這一切嘅迫害都要償還

約伯俾上帝搞
上帝同撒旦一齊搞佢
但同時上帝係愛佢

好辛苦

香港前所未有嘅政治寃獄

其實係上帝默許魔鬼搞佢，不過唔可以攞佢條命

好慘

放心一定唔只佢一個屌你老母食屎狗
希望各位見到都一齊封鳩佢老母臭閪

起返佢副骨出黎再鞭

香港人依兩年 一直生活係痛苦之中

你咪封啰 你都唔系我目标观众群

以後係香港講法律比人笑

切下個波 攞去俾狗食

公義呢樣野香港一早冇咗

有乜可能唔崩潰 又保釋又上訴

上帝容許魔鬼搞鳩約伯
一樣容許希特拉屠殺猶太人
一樣容許港共政權迫害香港人
但神都話過佢必親自審判

只係人生既苦難真係好撚難
約伯都曾經想過放棄想放棄生命
神可唔可以比返啲甜頭黎 唔好下下重擊okay?

恆真心為香港，溫和，無放火破壞，仲咩都選唔到。只係參加初選，真係好唔低。

睇到家屬咁好心痛
亦都好擔心張可森太太
森辦麻煩好好照顧佢

我真係喊左出黎

放心，上帝講過唔會永遠重擊，最後嗰下一定係絕地大反擊

更何況佢嘅子民嘅信仰喺苦難入面依然能夠蒙佢保守，基督信仰點都唔會死嘅

真係好心疼
佢真心愛香港
比起班離地高官飯桶
佢為香港做咗好多好事

愛香港嘅人要被清算 真係痴撚線

點止佢一個

你都幾撚癲

佢個區最後比建制拎返乜撚野溫和達
十幾年都冇做過野都當選
就算比堆藍絲打但佢都冇放棄
晚晚粉嶺橋叫人寫信比手足
每次梓樂彥霖惦念都見到佢拎住支結他出現
唱詩歌祈禱安慰眾人

泛民班教友同陳日君，你地仲信唔信有神呀

低低調調都要咁真係好心up..

去過台灣絕食，當時覺得佢和理膠
對唔住

你收皮啦

多謝你
但睇怕要好似保羅約翰佢地咁要係天上睇大反擊
死之前仲要比港共搞死

香港口交部手足好勇猛

我唔癫 只系对付野蛮人就要进取啲

我屌你老母港共政權

AC俾5毛入侵

好心痛
狗官不得好死

柒婆冇人性，市民愈受苦，柒婆愈笑得開心

而加你光復到咩 講遠近都知邊樣有可能同快d發生

賤BUT TRUE

槍斃益咗佢，計我話用薯仔刨刨皮刨死班賤種就啱

唔想睇
岩岩睇完緬甸已經夠sad

算啦，義人死左都可以返去上帝面前同死左嘅手足團聚嘅

雖然預咗仆街律政會玩到咁盡，但……唉

薯仔刨/cheese grater刨皮

佢應該意志力最驚人果個
每個月都會悼念逝去手足 風雨不改
但私下好斯文
講野仲好細聲

牙恆

垃圾奶共官食屎律政司 屌

魔鬼同上帝輸賭，話約伯唔係義人
上帝照跟，話將約伯交俾魔鬼任由佢搞
之後約伯冚家死晒，全身生毒瘡........

故事仲未完㗎

我屌你老味啦DOJ

佢係最捱得既人
佢人生已經夠慘

然後惡人必遭審判嘛你知我知單眼佬都知
只係當下既憤怒哀傷好撚難抒解
願神安慰你同我

無記錯的話，影張相個記者俾人話掛住影相唔救人，俾人批鬥到自殺。
但批鬥佢嘅人唔知嘅係，當時鏡頭另一面就係物資站，個小朋友老母就係到排緊隊攞緊食物同水

真係好sad

我立大地根基的時候，你在哪裡呢？你若有聰明，只管說吧。

我從前風聞有你 現在親眼看見你

唉

本身冇聽過佢身世！淨係知佢係基督徒
原來佢細個要靠好多人接濟 成日冇錢開飯
仲要係靠養母養

我係膠官實好撚驚

撐住呀

我一直有個疑問，最後雖然係”Good ending”，但係啲死左嘅家人係有血有肉，真係死左，上帝再俾啲更好嘅俾佢又點？上帝用左一班無辜嘅人命做籌碼同魔鬼賭。

呢個問題問得真係好好

日日睇住啲新聞，日日忍唔住喊

唔洗祝啦 佢老母出世就俾狗屌 化左灰都仲屌緊

好青年荼毒室 - 哲學部

【亂世中，好人難做】

剛讀到我們一個不相信有上帝存在的老師，在Facebook出了一個post說，他真的寧願有上帝存在。

有上帝存在，惡人就有惡報。有上帝存在，世界可以有公義。有上帝存在，我們不用靠單自己來對抗不義。

康德認為我們不能在知識上證明上帝存在，但如果我們要行道德，我們還是不得不預設上帝存在和靈魂不滅。只有這樣，在現世中作惡的人，死後才能受罰，在現代中做行善的人，也能在死後得救贖。只有設想最後還是有公義，人才有力繼續行道德，努力做個好人。

亂世中，這道理就更明顯。面對不義，做人實在太無力。我們還有力做自己認為正確的事嗎？世道越壞，人心就越亂；人心越亂，我們就越無力去做應該要做的事。

亂世中，好人更難做。

但我們可以選擇嗎？醒了的人，真的這麼容易可以裝睡嗎？如果你相信有上帝，那很好，他們遲早會有惡報。如果你不相信的話，有時候，可能還是要盲目相信公義一定會來，世界一定會變得越來越好，讓我們能繼續守下去。盲目抱有最後一絲希望，到頭來，可能是個理性的選擇。

但係佢依度無用錯wo

其實香港人仲可以做咩⋯

2019年區議會選舉, 北區盛福選區
新同盟黃良喜, 指責呂智恆鎅票, 但係最後得票少過呂, 將個議席送咗比工聯會
請問黃良喜依家有無嘢想講?

一開波就講定除咗條命之外乜都得
最後賜返比兩倍豐盛 唔知有冇記錯or 睇漏
但有冇話係新既家人我記得佢仲同兄弟姊妹食飯
會唔會係復活舊家人再添 真係唔知

btw 諗起佢老婆叫佢去死

耶教係香港好快都收皮，夏強項折耶穌十字架

好似係全新嘅仔女

舊仔女： are we jokes?

舊嘅家人好大機會上咗天堂

唔洗睇內文 淨係見到個標題已經喊咗

當選左區議員佢就一定默默做唔會選初選就唔駛搞成咁

忍唔到

以猶太人嘅世界觀，佢哋應該死左返去上帝嗰度

聖經中，留意約伯d牛羊都係以前兩倍，但仔女都係得7個，所以有人指出佢舊的仔女應該都係佢仔女，不過係天堂享福

公開石刑，與民同樂

一係走，否則無乜野做到。而人係要過活，大家要學識唔能夠再比新聞影響到自己情緒，唔開心打舖機，否則好難生存會自殺。

屌你老母 法治

保重身體

但係今次佢由一樓尖叫都落大堂，feel到佢接近崩潰... 成班記者仲圍住係咁影 如果俾少少空間等佢冷靜下先會好啲囉。不過記者係影大眾鍾意睇嘅嘢，所以都冇得怪哂記者

搞到自己屋企人咁傷心值得咩
唔work呀嘛

屌你老母fb d 5毛留言多撚到

入面啲留言

哦

要振作

好sad開心左30秒又要過多關

攬炒係咁架自己囉黎

一人一report啦
呢個留咗超爆多五毛留言

推跌佢既唔屌
屌唔扶既

港共立即死全家

推

宜家先識喊？
魚旦革命 班手足打生打死 又唔見你班仆街喊？
因為事不關己就唔撚洗理啊麻
香港人 今時今日咁嘅田地 你地應得咖

但係其實好兩極，樓上已經有兩位連登仔話自己因為反送中唔肯信任何宗教了，真係好睇每個人點樣理解呢個亂世

黃良喜空降我記得

我覺得唔信宗教都可以相信自己嘅
亂世更加要對自己好啲

5:0 趙家賢 （不過佢兩個都有排坐

走啦，屌你老母

Ching又唔係錯哂嘅...

但係呢個時候冷嘲熱諷真係好咩

仲諗住有保釋

佢算好撚激的 g20峰會嗰陣去日本拎住反送中標語跳海make noise

17年喺羅湖橋宣讀零八憲章 被人拉咗返大陸搞到坐埋老虎櫈

鋪鋪玩命 好似都係唔多人識佢
見佢搞d活動好似冇乜號召力
但佢都冇心灰意冷
寫信獻花個d個個禮拜都繼續做
風雨不改

respect

不過我哋好撚唔鍾意你呀屌你老母
你個撚屌 唔好開口埋口 香港前香港後 影撚衰晒香港呀屌你老母

咁既態度 抵你班香港人有今日
有撚排清算啊 出街睇路啊

法治已死呢句聽到無感覺 ... 點算

保重

不過我個人覺得而家呢個時勢唔應該淨係信自己或者一味信手足，大家都係人大家都會軟弱。對自己有自信係好事，只係面對一個咁龐大嘅制度機器，淨係靠自己根本連能夠保持清醒都唔得，所以對我在內嘅基督徒來講，呢個時候我哋要更加依靠上帝同埋佢嘅真理來處事

btw我一直以為基督信仰係教我哋做好人，原來我錯了，我哋只需要做喺上帝眼中嘅「好人」就夠，世界點樣睇我哋都無所謂，我哋根本就係世界嘅敵人，係全世界最壞嘅孩子

搞場革命都搞到唔拖唔水咁
講撚到明齊上齊落 轉個撚頭
玩移民 其實就流亡去做二等公民
拍拍屎忽 就掉低班手足 任由手足承受所謂嘅法律制裁...
推班前線手足去死
你班泛民撚仲賤！國安法通過咗
你地班撚樣就笠晒水 淆晒底 收晒聲...
抵俾閪政府清算啦

做自己心目中嘅「好人」仲好啦，正因為個呢制度係不公不義，我地更加要做好自己，食好d訓好d，發揮所長，到佢地出黎就要幫番佢地，包括埋其他坐嘅手足
不過正因為我地都係凡人，實際行動都係好難

老馮要幫你？
有極權唔屌
屌記者

話時話好想睇下《哲學有gai傾》同埋《神學二打六》一齊crossover做哲學/神學討論節目到時兩批人喺各哲學範疇上舌戰300回合一定好好睇

你個仔好大機會喺你有生之年都要喺監獄度，節哀順變。

呢樣嘢睇仲喺出面嘅我哋決定，如果可以有朝一日救到佢哋出來嘅話

港台應該唔會有哲學有計傾嫁啦，班友咁鬼黃
開live班撚樣又成日鳩噏

除非劫獄/打仗。

係，我哋本質都係微小嘅凡人，做好自己係非常重要，但係正因為有上帝嘅話語（絕對嘅「好人」標準），我哋先至有能力保持自我，更加要喺呢個亂世守住真理，用自己嘅能力加上上帝嘅恩典，一齊開創屬於我哋嘅歷史

如果只係做自己心目中嘅「好人」嘅話，咁樣各人都有自己嘅「好人」標準，分分鐘仲會起衝突添（eg.支那人唔講政治某程度上都係好人，但係你會覺得佢哋係好人嗎？）

今次嘅審判只會將我哋推向呢個方向

開live嘅質素好大分別咩

移民係因為香港已經cs到生存唔到

利申 移唔到民 準備係香港等死

廢話
基本上有腦嘅人都知宗教 道德 傳統
三樣野都必須存在

唔係因為呢三樣野正確 或者係真理
而係冇左呢三樣野
當權者仲點撚樣管理你班蠢人

Same things go to 風水 星座 占卜 超自然學 etc
真正有腦嘅人
係諗點樣用呢啲工具去操控你班智障
而智障嘅人
就會講埋啲咩山中有結界 商場風水唔好 etc

唔好攞支那嗰啲迷信來同基督信仰比較，兩個體系兩款模式來㗎

Live 歡樂d

咁又係，唔出奇

有事屌返自己人先
Blocked

我封埋你

所以當下最重要嘅，就係與哀哭的人同哭，一同承擔傷痛

照咁睇，初期教會大把基督徒（包括使徒）都係未等到基督教變成合法宗教就被羅馬政府或者猶太人迫害而死啦，唔通佢地嘅死就一啲都無意義咩？唔通咁樣就代表佢哋所捍衛嘅信仰就係假唔值得追求？

唔係！佢哋嘅犧牲唔係無意義㗎！嗰啲無名嘅殉道者，只有仲在生嘅手足能夠紀念佢哋，佢哋嘅犧牲有咩意義唔止係《聖經》訂明，仲要係靠我哋去賦予佢哋。今日嘅47位民主派人物就好似呢啲殉道者咁，佢哋為左民主自由而坐政治監能夠有咩意義，都係靠我哋呢啲仲喺出面嘅手足去賦予，呢個係對抗殘酷世界嘅唯一方法

唔戰鬥就會死，贏左嘅話就能夠生存

Tatakae

Tatakae

好心痛
對唔住

屌你老母臭閪五毛放負撚

係所有劣政司既仆街都要

哎

要去到幾痛苦先至會野都講唔到，只能好似野獸咁發出撕心裂肺嘅悲鳴
要保重呀

風起
唯有努力生存

見到都覺得好心痛

哂米飯，直接掟俾支那做午餐肉

仲有烏克蘭

真係屌你都廢撚事 記者就係要報導事實only 扶你老母啊

加油

Elsa（智恆養母）佢從來都唔係野獸，只係一位傷心欲絕嘅媽媽姐

我明白，用詞唔太恰當抱歉
只係有一下聯想到睇過嘅動物紀錄片入面動物嘅媽媽俾天敵追捕仲要搏命護住仔女嘅叫聲啫

洗唔洗馬奇木馬盧？

生娘不及養娘大，養大一個小朋友唔易，佢果下喊聲我聽到心都裂開埋

你條撚屌 咁多人死唔見你死
至撚失敗係你

香港咁細，點解撞唔到大波驊，俾我實當面屌爆佢

本黨主張在《基本法》及一國兩制框架下，發揮香港在祖國大陸大框架的能力，繼續拓展國際貿易關係、專業金融服務、連接祖國和世界，令香港市民得以安居樂業，以香港為安身立命之處，即使移居外地，也有香港的榮譽和信任。[/quote]

又block多件
乜鳩野黃絲，露底啦

屌你老母又玩批鬥，笑撚死真係同支那人同一個基因

好似大時代 玲姐同方展博 雖然唔係親生 但睇得出好有親情 好好既關係

唔大嗌真係出唔到嗰啖氣 望住自己個仔要受咁多冤屈

最撚勇猛係你呢啲支那畜牲死全家啦！祝你全家同黑警畜牲一齊死啦！屌你老母呀！

幾年前已經冇左法治

睇半秒都頂唔順
大家唔開心完
繼續互相扶持
做自己做到嘅野

呂智恆 呢個人我喺牛上時留意過佢 可惜當時輸左 可能太多廢佬

因為天父或上帝嘅僕人，D教宗丶主教全部去晒奶共。

北區人一樣以佢為榮
成日火車站見佢母子坐係到同人傾計
好撚心痛真係

藉口 逃避就逃避啦夾鳩硬係到美化成件事

你呢啲咁既態度 抵你場運動輸撚晒

講事實就批鬥 我批撚埋你啊媽對波添啦

你唔講都無聽過呢條友
名又出唔到 監就要坐 天理不容 好慘

真係慘 呢條友要到判監先有人提吓 人哋長毛楊岳橋嗰啲起碼有人識下， 呢條友真係死唔眼閉 我同佢死鬼老母一樣都可憐佢

亂講

公民黨主席梁家傑及民主黨創黨主席李柱銘上星期訪問歐洲議會。已完成行程返港的梁家傑指出，他在會上向歐洲議員講述了香港的民主、人權、法治受威脅的情況，但同時強調一國兩制「殘而不廢」，並非完全失效。港人仍然堅守核心價值，並為民主奮鬥。

結論: 法治未死 大家要繼續加油努力 坐過監既人生更豐盛

公民黨主席梁家傑及民主黨創黨主席李柱銘上星期訪問歐洲議會。已完成行程返港的梁家傑指出，他在會上向歐洲議員講述了香港的民主、人權、法治受威脅的情況，但同時強調一國兩制「殘而不廢」，並非完全失效。港人仍然堅守核心價值，並為民主奮鬥。

殘而不廢vs發揮香港在祖國大陸大框架的能力
點睇陳雲都係愛國啲

好撚心酸, 成個IG啲人既story都仲係吃喝玩樂

呢個正正就係我個point
負評我冇所謂呀

但係最好笑有人問我唔屌極權唔屌保安
你老味呢幾日係法庭直播post我keep住推post係咁屌又要周圍話人聽呀？係咪又要鬥黃喇你班傻閪？
唔屌保安？保安有冇拎住盞大光燈照撚住呀？有冇圍撚住呂媽係咁chopchopchop呀？

最撚好笑有堆白痴話記者天職係咁
咁你咪撚扮心痛呂媽啦你班柒頭
手足老母喊到仆親喇仲掛住你「天職」
剩係想俾少少人性
做你地手足真係好撚慘呀屌你老母

補多句屌你老味成班睇live既撚樣係到心痛心痛

有冇諗過呢幾日係現場既人呀屌你
連唔係家屬出出入入都有時俾相機隊撚住
個心情已經差到極限
仲要俾咁多部機影住加大心理壓力

成班繼續吹捧哂所有記者啦
記者最偉大
因為冇記者你地又唔去現場冇live睇
手足老母喊到崩潰跌低冇人扶？wfc